﻿================================================================================
    BIBLIOTECA MICROSOFT FOUNDATION CLASS: Información general del proyectoMFCApplication1
===============================================================================

El asistente para aplicaciones ha creado esta aplicación MFCApplication1. Esta aplicación no solo muestra las bases de la utilización de Microsoft Foundation Classes, también es un punto de partida para escribir la aplicación.

Este archivo contiene un resumen de lo que encontrará en cada uno de los archivos que constituyen la aplicación MFCApplication1.

MFCApplication1.vcxproj
    Este es el archivo de proyecto principal para los proyectos de VC++ generados mediante un asistente para aplicaciones. Contiene información acerca de la versión de Visual C++ con la que se generó el archivo, así como información acerca de las plataformas, configuraciones y características del proyecto seleccionadas en el asistente para aplicaciones.

MFCApplication1.vcxproj.filters
    Éste es el archivo de filtros para los proyectos de VC++ generados mediante un asistente para aplicaciones. Contiene información acerca de la asociación entre los archivos del proyecto y los filtros. Esta asociación se usa en el IDE para mostrar la agrupación de archivos con extensiones similares bajo un nodo específico (por ejemplo, los archivos ".cpp" se asocian con el filtro"Archivos de código fuente").

MFCApplication1.h
    Este es el archivo de encabezado principal para la aplicación.
    Incluye otros encabezados específicos del proyecto (incluido Resource.h) y declara la clase de aplicación CMFCApplication1App.

MFCApplication1.cpp
    Este es el archivo de código fuente de la aplicación principal que contiene la clase de aplicación CMFCApplication1App.

MFCApplication1.rc
    Esta es una lista de todos los recursos de Microsoft Windows que usa el programa. Incluye los iconos, mapas de bits y cursores almacenados en el subdirectorio RES. Este archivo puede editarse directamente en Microsoft Visual C++. Los recursos del proyecto se encuentran en 3082.

res\MFCApplication1.ico
    Este es un archivo de icono, que se usa como el icono de la aplicación. Este icono está incluido en el archivo principal de recursos MFCApplication1.rc.

res\MFCApplication1.rc2
    Este archivo incluye recursos no editados por Microsoft Visual C++. Se deberían colocar en este archivo todos los recursos que no pueden editarse mediante el editor de recursos.

MFCApplication1.reg
    Este es un archivo .reg de ejemplo que muestra el tipo de configuración de registro que establecerá el marco. Puede usarse como archivo .reg
    para utilizar con la aplicación.

MFCApplication1.idl
    Este archivo contiene el código fuente del lenguaje de descripción de interfaces para la biblioteca de tipos de la aplicación.


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

El asistente para aplicaciones crea una clase de cuadro de diálogo y una clase de proxy de automatización:

MFCApplication1Dlg.h, MFCApplication1Dlg.cpp: el cuadro de diálogo
    Estos archivos contienen la clase CMFCApplication1Dlg. Esta clase define el comportamiento del cuadro de diálogo principal de la aplicación. La plantilla del cuadro de diálogo se encuentra en MFCApplication1.rc, que puede editarse en Microsoft Visual C++.

DlgProxy.h, DlgProxy.cpp: el objeto de automatización
    Estos archivos contienen la clase CMFCApplication1DlgAutoProxy. Esta es la denominada clase de proxy de automatización para el cuadro de diálogo, ya que se encarga de exponer los métodos y propiedades de automatización que los controladores de automatización pueden usar para tener acceso al cuadro de diálogo. Estos métodos y propiedades no se exponen directamente desde la clase de cuadro de diálogo, ya que en el caso de una aplicación MFC basada en un cuadro de diálogo modal, es más apropiado y sencillo mantener el objeto de automatización separado de la interfaz de usuario.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

Otras características:

Controles ActiveX
    La aplicación incluye compatibilidad para usar controles ActiveX.

Windows Sockets
    La aplicación es compatible con el establecimiento de comunicaciones a través de redes TCP/IP.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

Otros archivos estándar:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Estos archivos se usan para compilar un archivo de encabezado precompilado (PCH) denominado MFCApplication1.pch y un archivo de tipos precompilados llamado StdAfx.obj.

Resource.h
    Éste es el archivo de encabezado estándar, que define nuevos identificadores de recurso. Microsoft Visual C++ lee y actualiza este archivo.

MFCApplication1.manifest
	Windows XP usa los archivos del manifiesto de aplicación para describir la dependencia de una aplicación de versiones específicas de los ensamblados en paralelo. El cargador usa esta información para cargar el ensamblado adecuado de la memoria caché de ensamblados o de forma privada desde la aplicación. El manifiesto de aplicación puede incluirse para su redistribución como archivo .manifest externo que se instala en la misma carpeta que el ejecutable de la aplicación o puede incluirse en el ejecutable en forma de recurso.
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

Otras notas:

El asistente para aplicaciones usa "TODO:" para indicar las partes del código fuente que debe agregar o personalizar.

Si la aplicación usa MFC en un archivo DLL compartido, deberá redistribuir los archivos DLL de MFC. Si la aplicación está en un idioma distinto al de la configuración regional del sistema operativo, también deberá redistribuir los recursos mfc110XXX.DLL localizados correspondientes.
Para obtener más información acerca de estos dos temas, vea la sección sobre cómo redistribuir las aplicaciones de Visual C++ en la documentación de MSDN.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
